（真心求答）復活的魯魯修香港幾時上

9號係日本上？ 咁香港呢 上電影apps搵唔到呢套

定佢唔係當電影咁上

未咁快講呀

thanks

let’s goooooo